\thispagestyle{plain}
\index[in]{Scheint dir die Sonne}
\index[vw]{Wölflinge!Scheint dir die Sonne}

\beginsong{Scheint dir die Sonne}[]
\beginverse
1. \chord{D}Scheint dir die Sonne, \chord{A^7}lacht dir der \chord{D}Tag, ist dir ein Glück ge\chord{A}scheh'n - \\
\chord{D}sag es dem \chord{A}ander'n, \chord{D}was dich bewegt, /: \chord{A^7}bleibe nicht abseits \chord{D}steh'n. :/ \\
Ref.: \chord{A^7}Du bist für mich und \chord{D}ich bin für dich \chord{A^7}Helfer und guter \chord{DGD}Freund; \\
\ \ \ \ \ \ \ /: \chord{G}teilen wir \chord{D}Freude, \chord{A}teilen wir \chord{D}Leid, \chord{A^7}schön ist Gemeinsam\chord{D(GD)}keit. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{D}Gehst du allein auf \chord{A^7}einsamem \chord{D}Weg, weinst du in dunkler \chord{A}Nacht - \\
\chord{D}komm in mein \chord{A}Haus, da \chord{D}leuchtet ein Licht, /: \chord{A^7}Türen sind aufge\chord{D}macht. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{D}Was wir erstreben, \chord{A^7}was uns be\chord{D}wegt, öffnet das Herz uns \chord{A}weit. \\
\chord{D}Keiner ist \chord{A}einsam, \chord{D}keiner allein, /: \chord{A^7}wir stehen Seit' an \chord{D}Seit'. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt
\end{angaben}
